[全城炒車] 原來警隊真係有部隊係唔洗委任證,制服同號碼！

無錯就係警犬！

所以唔好可以責怪前線警員無委任證

條狗帶應該有

講 左 幾 多 次
唔好侮辱啲咁可愛既狗仔
狗仔有性嫁，但啲警察無人性，好大分別嫁